# zapolniTitul2 (Заполни Титул v2)

## О сервисе
Сервис для автоматической генерации вэб-форм на основе шаблона документа docx и автоматического заполнения шаблона данными пользователя, введенными в вэб-форме.
Посмотрите страницу [о сервисе](https://titul24.ru/) и небольшую видео-инструкцию  

[![IMAGE ALT TEXT HERE](https://img.youtube.com/vi/J8DztK-BzgU/0.jpg)](https://www.youtube.com/watch?v=J8DztK-BzgU).


## Установка
Установка с помощью `docker-compose`:
1. скачайте репозиторий: `git clone git@gitlab.com:kontur32/zapolnititul2.git` и перейдите в паку `cd zt2`;
2. подготовьте файлы и папки:
    - создайте файл `.env` из примера: `cp .env-sample .env` и укажите в нем свои данные для подключения к объектному хранилищу S3 (идентификатор и секретный ключ сервисного аккаунта с правами доступа);
    - дайте права сервису `fuseki` для записи данных `sudo chown -R 1908 fuseki`;
2. соберите образы: `docker-compose build`;
3. запустите контейнеры: `docker-compose up -d`.

Сервис включает три компонента:
1. `simplex` - пользовательский интерфейс (по умолчанию на порт `80`) на основе фрейворка [`simplex-framework`](https://gitlab.com/kontur32/simplex-frame);
2. `fuseki` - rdf-база (по умолчанию на порт `3030`, логин/пароль по умолчанию: admin/pw);
3. `aws` - api для доступа к хранилищу файлов (по умолчанию на порт `5000`); данные для доступа к бакетам надо указать в файле `.env` (пример файла в `.env-sample`). 

## Работа с сервисом
*Coming soon ...*

## Поддержка
*Coming soon ...*

## Дорожная карта
*Coming soon ...*

## Участвовать в проекте
*Coming soon ...*


## Авторы и благодарности
Проект развивается в рамках инициатив [Клуба им. Людвига Больцмана](https://kontur32.github.io/Boltzmann/about) группой [Artel](http://iro37.ru/xqwiki/Artel)

## License
[MIT License](https://choosealicense.com/licenses/mit/).

## Статус проекта
Проект находится в стадии развития.
